#!/usr/bin/env php
# Translation of the WordPress plugin WP Geo 3.1.3 by Ben Huson.
# Copyright (C) 2010 Ben Huson
# This file is distributed under the same license as the WP Geo package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Geo 3.1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/wp-geo\n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-22 17:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-05-24 21:44+0100\n"
"Language-Team: be_BY antsar.info <iliamrv@ya.ru>\n"
"Language-Team: bg_BG\n"
"Language-Team: da_DK Team Blogos <wordpress@blogos.dk>\n"
"Language-Team: de_DE Ivan Graf <contact@bildergallery.com>\n"
"Language-Team: en_EN Ben Huson <ben@thewhiteroom.net>\n"
"Language-Team: es_ES Alberto <alberto@berriart.com>\n"
"Language-Team: fr_FR Alain Messin <dev@adecouvrir.info>\n"
"Language-Team: hr_HR Andrija Papec <info.adriaindex@gmail.com>\n"
"Language-Team: it_IT Diego Pierotto <ita.translations@tiscali.it>\n"
"Language-Team: ru_RU Fat Cow <zhr@tut.by>\n"
"Language-Team: zh_CN Steen Chow <steen198@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Last-Translator: Ben Huson <ben@thewhiteroom.net>\n"

#: admin/donate-links.php:17
msgid "Support this plugin"
msgstr "赞助此插件"

#: admin/donate-links.php:18
msgid "Make a Donation"
msgstr "捐赠"

#: admin/donate-links.php:19
msgid "Follow me on Twitter"
msgstr ""

#: includes/maps.php:162
#: includes/widgets.php:67
#: includes/widgets.php:292
msgid "title"
msgstr "标题"

#: includes/widgets.php:150
msgid "WP Geo is not currently active as you have not entered a Google API Key"
msgstr "WP Geo未能启用，请先输入Goole API信息"

#: includes/widgets.php:150
msgid "Please update your WP Geo settings"
msgstr "请更新您的 WP Geo 设置"

#: includes/widgets.php:153
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/widgets.php:154
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: includes/widgets.php:155
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: includes/widgets.php:156
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: includes/widgets.php:157
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/widgets.php:189
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: includes/widgets.php:190
msgid "Show Polylines"
msgstr "显示多段线（Polylines）"

#: includes/widgets.php:191
msgid "Hide Polylines"
msgstr "隐藏多段线（Polylines）"

#: includes/wp-geo.php:1033
msgid "WP Geo settings updated"
msgstr "已更新WP Geo设置"

#: includes/wp-geo.php:1047
msgid "WP Geo Settings"
msgstr "WP Geo设置"

#: includes/wp-geo.php:1051
msgid "General Settings"
msgstr "一般设置"

#: includes/wp-geo.php:1053
#, php-format
msgid "For more information and documentation about this plugin please visit the <a %s>WP Geo Plugin</a> home page."
msgstr "更多信息和文档请点击 <a %s>WP Geo</a>插件页面"

#: includes/wp-geo.php:1054
#, php-format
msgid "If you experience any problems/bugs with the plugin, please <a %s>log it here</a>."
msgstr "如遇到各种问题或bug请点击<a %s>这里</a>上报。谢谢"

#: includes/wp-geo.php:1064
msgid "Google API Key"
msgstr "Google API Key"

#: includes/wp-geo.php:1068
msgid "Map Type"
msgstr "地图类型"

#: includes/wp-geo.php:1072
msgid "Show Post Map"
msgstr "在文章中显示地图"

#: includes/wp-geo.php:1076
msgid "Default Map Location"
msgstr "默认地图位置"

#: includes/wp-geo.php:1083
msgid "Default Map Width"
msgstr "默认地图宽度"

#: includes/wp-geo.php:1087
msgid "Default Map Height"
msgstr "默认地图高度"

#: includes/wp-geo.php:1091
msgid "Default Map Zoom"
msgstr "默认地图缩放比例"

#: includes/wp-geo.php:1095
msgid "Default Map Controls"
msgstr "默认地图控件"

#: includes/wp-geo.php:1098
msgid "Map Type Controls"
msgstr "默认地图类型控制条"

#: includes/wp-geo.php:1099
msgid "You must select at least 2 map types for the control to show."
msgstr "请至少选择2种地图类型"

#: includes/wp-geo.php:1100
msgid "Normal map"
msgstr "普通地图"

#: includes/wp-geo.php:1101
#: includes/wp-geo.php:1290
msgid "Satellite (photographic map)"
msgstr "卫星地图"

#: includes/wp-geo.php:1102
#: includes/wp-geo.php:1291
msgid "Hybrid (photographic map with normal features)"
msgstr "混合地图（普通地图 + 卫星地图）"

#: includes/wp-geo.php:1103
#: includes/wp-geo.php:1292
msgid "Physical (terrain map)"
msgstr "地形图（带高程信息）"

#: includes/wp-geo.php:1104
msgid "Other Controls"
msgstr "其他控件"

#: includes/wp-geo.php:1105
msgid "Show map scale"
msgstr "显示地图缩放比例"

#: includes/wp-geo.php:1106
msgid "Show collapsible overview map (in the corner of the map)"
msgstr "在地图角落显示可折叠的导航地图"

#: includes/wp-geo.php:1110
msgid "Polylines"
msgstr "多段线"

#: includes/wp-geo.php:1111
msgid "Show polylines (to connect multiple points on a single map)"
msgstr "显示多段线"

#: includes/wp-geo.php:1114
msgid "Polyline Colour"
msgstr "多段线颜色"

#: includes/wp-geo.php:1118
msgid "Show Maps On"
msgstr "将显示地图在"

#: includes/wp-geo.php:1120
msgid "Pages"
msgstr "页面里"

#: includes/wp-geo.php:1121
msgid "Posts (single posts)"
msgstr "文章里"

#: includes/wp-geo.php:1122
msgid "Posts home page"
msgstr "文章首页"

#: includes/wp-geo.php:1123
msgid "Posts in date archives"
msgstr "文章日期存档页"

#: includes/wp-geo.php:1124
msgid "Posts in category archives"
msgstr "文章分类存档页"

#: includes/wp-geo.php:1125
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果页"

#: includes/wp-geo.php:1129
msgid "Feeds"
msgstr "Feeds"

#: includes/wp-geo.php:1130
msgid "Add geographic information"
msgstr "添加地理信息"

#: includes/wp-geo.php:1134
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设置"

#: includes/wp-geo.php:1138
msgid "Marker Settings"
msgstr "地图符号设置"

#: includes/wp-geo.php:1139
msgid "<p>Custom marker images are automatically created in your WordPress uploads folder and used by WP Geo.<br />A copy of these images will remain in the WP Geo folder in case you need to revert to them at any time.<br />You may edit these marker icons if you wish - they must be PNG files. Each marker consist of a marker image and a shadow image. If you do not wish to show a marker shadow you should use a transparent PNG for the shadow file.</p><p>Currently you must update these images manually and the anchor point must be the same - looking to provide more control in future versions.</p>"
msgstr "<p>可自定义的地图符号已经随插件安装在你的uploads/wp-geo/markers目录下。<br />在wp geo的插件页面里也保存着这些地图符号的备份（具体在img/markers目录下），如果你想恢复它可以用这里的文件。当然，你也可以自己修改或上传你自己的地图符号文件，但文件格式必须是PNG。每个地图符号由符号图像本身和它的阴影图像组成。如果你不想显示符号的阴影，请将图片设置成透明背景的PNG文件</p><p>目前版本之允许你手工更新符号文件，且锚点必须相同，在今后版本里将添加更多对地图符号的控制功能。</p>"

#: includes/wp-geo.php:1142
msgid "Large Marker"
msgstr "大尺寸符号"

#: includes/wp-geo.php:1146
msgid "This is the default marker used to indicate a location on most maps."
msgstr "这是显示地理位置的默认符号"

#: includes/wp-geo.php:1152
msgid "Small Marker"
msgstr "小尺寸符号"

#: includes/wp-geo.php:1156
msgid "This is the default marker used for the WP Geo sidebar widget."
msgstr "这是在侧边栏地图里显示地理位置的默认符号"

#: includes/wp-geo.php:1162
msgid "Dot Marker"
msgstr "点符号"

#: includes/wp-geo.php:1166
msgid "This marker image is not currently used but it is anticipated that it will be used to indicate less important locations in a future versions of WP Geo."
msgstr "目前该地图符号并未启用，但今后在显示次要的地理位置信息时可能会使用到。"

#: includes/wp-geo.php:1176
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: includes/wp-geo.php:1177
msgid "<p>If you set the Show Post Map setting to &quot;Manual&quot;, you can use the Shortcode <code>[wp_geo_map]</code> in a post to display a map (if a location has been set for the post). You can only include the Shortcode once within a post. If you select another Show Post Map option then the Shortcode will be ignored and the map will be positioned automatically.</p>"
msgstr "<p>如果你在<strong>显示地图</strong>设置项中将地图显示方式设置成&quot;手工&quot;显示的话，你需要在文章页面中手动输入<em><code>[wp_geo_map]</code></em>来显示地图。如果你选择其他的地图显示方式将自动在文章页面里显示地图。</p>"

#: includes/wp-geo.php:1178
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: includes/wp-geo.php:1179
#, php-format
msgid "<p>If you experience any problems or bugs with the plugin, or want to suggest an improvement, please visit the <a %s>WP Geo Google Code page</a> to log your issue. If you would like to feedback or comment on the plugin please visit the <a %s>WP Geo plugin</a> page.</p>"
msgstr "<p>如果你遇到任何问题或bug，或有更好的建议来完善WP Geo，请访问<a %s>插件页面</a>。如果你想对插件做一些评论或反馈，请访问<a %s>WP Geo 插件页面</a>来提交。</p>"

#: includes/wp-geo.php:1180
#, php-format
msgid "<p>If you like WP Geo and would like to make a donation, please do so on the <a %s>WP Geo website</a>. Your contributions help to ensure that I can dedicate more time to the support and development of the plugin.</p>"
msgstr "<p>如果你喜欢WP Geo且愿意提供捐助，请<a %s>访问</a>我们的网站。你的帮助将有助于我花更多的时间和精力来完善此插件。谢谢 :)</p>"

#: includes/wp-geo.php:1199
msgid "Large 3D pan/zoom control"
msgstr "大图 3D 平移/缩放 控件"

#: includes/wp-geo.php:1200
msgid "Large pan/zoom control"
msgstr "大图 平移/缩放 控件"

#: includes/wp-geo.php:1201
msgid "Smaller pan/zoom control"
msgstr "小图 平移/缩放 控件"

#: includes/wp-geo.php:1202
msgid "Small 3D zoom control (no panning controls)"
msgstr "小图 3D 缩放 控件"

#: includes/wp-geo.php:1203
msgid "Small zoom control (no panning controls)"
msgstr "大图 缩放 控件"

#: includes/wp-geo.php:1204
msgid "No pan/zoom controls"
msgstr "无平移/缩放 控件"

#: includes/wp-geo.php:1237
msgid "Zoomed Out"
msgstr "缩小"

#: includes/wp-geo.php:1256
msgid "Zoomed In"
msgstr "放大"

#: includes/wp-geo.php:1289
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: includes/wp-geo.php:1325
msgid "At top of post"
msgstr "在文章顶部"

#: includes/wp-geo.php:1326
msgid "At bottom of post"
msgstr "在文章尾部"

#: includes/wp-geo.php:1327
msgid "Manually"
msgstr "手工"

#: includes/wp-geo.php:1454
#: includes/wp-geo.php:1455
#: includes/wp-geo.php:1550
msgid "WP Geo Location"
msgstr "WP Geo Location"

#: includes/wp-geo.php:1505
msgid "Search for location"
msgstr "搜寻位置"

#: includes/wp-geo.php:1505
msgid "town, postcode or address"
msgstr "镇名称，邮编或详细地址"

#: includes/wp-geo.php:1506
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: includes/wp-geo.php:1511
msgid "Loading Google map, please wait..."
msgstr "正在加载Google地图，请稍等..."

#: includes/wp-geo.php:1516
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: includes/wp-geo.php:1516
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: includes/wp-geo.php:1519
msgid "clear location"
msgstr "清空位置信息"

#: includes/wp-geo.php:1519
msgid "centre location"
msgstr "居中"

#: includes/wp-geo.php:1523
msgid "Marker Title"
msgstr "地图符号的标题"

#: includes/wp-geo.php:1523
msgid "optional"
msgstr "可选项"

#: includes/wp-geo.php:1527
msgid "Map Settings"
msgstr "地图设置"

#: includes/wp-geo.php:1529
msgid "Save custom map zoom for this post"
msgstr "为本文保存地图缩放比例信息"

#: includes/wp-geo.php:1530
msgid "Save custom map type for this post"
msgstr "为本文保存地图类型信息"

#: includes/wp-geo.php:1531
msgid "Save map centre point for this post"
msgstr "为本文保存地图中心点信息"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WP Geo"
msgstr "WP Geo"

#. #-#-#-#-#  plugin.pot (WP Geo 3.1.3)  #-#-#-#-#
#. Plugin URI of the plugin/theme
#. #-#-#-#-#  plugin.pot (WP Geo 3.1.3)  #-#-#-#-#
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://www.wpgeo.com/"
msgstr "http://www.wpgeo.com/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Adds geocoding to WordPress."
msgstr "在Wordpress中加入地理编码功能"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Ben Huson"
msgstr "Ben Huson"

